「熊市」你贏幾多

個個都話牛市 鳩買都贏
熊市就真係高手 有眼光先贏到錢
有危就有機 連登仔彈出彈入 不凡的你呢個月執幾多

利申：-10000

新手一嚟-4000

本金一成
利申：賭仔

輸身家

-2000

本身贏緊
而家準備仆街

87k
本10k

-3000

+4000

HKD 2,800,000

第一次買
不過見琴日唔對路趁反彈即走，
好彩重有幾餐飯落袋